\begin{longtable}[\textwidth]{|l|p{0.82\textwidth}|}
\hline Navn & Indstil pris \\ 
\hline Use case ID & \usecaseset{changeprice} \\ 
\hline Initialisering & \leverandor{} ankommer til \system. \\
\hline Primær aktør & \leverandor{}: Ønsker at ændre prisen på slikket. \\ 
\hline Interessenter & Ingen. \\ 
\hline Forudsætning & Ingen. \\ 
\hline Resultat & Prisen på slik er ændret. \\ 
\hline Hovedforløb &
	\begin{enumerate*}
	\item \leverandor{} ankommer til \system{}.
	\item \leverandor{} aktiverer servicemode.
	\item \system{} bekræfter aktivering af servicemode og logger ankomst.
	\item \leverandor{} indstiller pris på slik på UI.
	\item \system{} bekræfter indstillet pris.
	\item \leverandor{} deaktiverer servicemode.
	\item \system{} bekræfter deaktivering af servicemode og logger afgang.
	\end{enumerate*} \\
\hline
\caption{Use case - Indstil pris}
\label{tab:usecase-changeprice} 
\end{longtable}

%\FloatBarrier